524反惡歌法和理非遊行＋721相關行動

５２４反惡歌法和理非大遊行

(Source)
[香城Online] 524反惡歌法大遊行，推到完場

反惡歌法大遊行

5月24(日) 下午1:00
路線A: 銅鑼灣Sogo -> 灣仔修頓
路線B: 灣仔修頓 - > 銅鑼灣Sogo

#和平 #理性 #非暴力
只有堅持，才有希望;
你若放棄，誰來爭取?
反對惡歌法，請你用行動來表態!

5.24 港島見‼️

香城Online

另外再幫大家金魚記憶 證清 一次，香城Online不嬲都存在架，係APP之前已經有架啦
之前天馬行動搞手，同埋惡歌法都來，唔會再玩和你FAKE架啦

城仔之前已經證清過
【緊急】香城online (App) 有關天馬行動爭議嘅澄清

７２１行動相關，不忘７２１，不容更改７２１歪曲歷史

#21May #全港 #和你跑
【元朗恐襲10個月 - #39MRUNFOR721和你跑】
日期 : 5月21日 (四)
時間 & 地點 : 不限
事後請在社交平台hashtag #39MRUNFOR721
Source :

#21May #元朗 #721
【7.21唔見人十個月】
日期 : 5月21日 (四)
時間 : 20:00
地點 : 元朗黨鐵站
Source :

#21May #全港 #721
【不忘7.21快閃文宣】
日期 : 5月21日 (四)
時間 : 不限
地點 : 不限
Source : 香港人內心

拒絕修改721歷史；監警會報告：7.21 無警黑勾結，張建宗：不要糾纏721應「向前看」

想更改歷史，屌係老母啦，我記一世啊
我要下一代都知咩事

覺唔覺依兩位垃圾講的野係有關聯？
個日鐵證如山，絕不任佢地更改歷史

依D記憶要世世代代傳承落去

警黑勾結

就暫時本人知道新聞上最新721被捕人數只有37人 檢控人數暫時不明
來源係1月29日(三) 李桂訪問回答數字

Pishhhhh

524 老銅見

好快

反惡歌法 你我有責

和理非係時候要出來

tui

要上街了

推

到時狗發癲即刻去各黃店排隊打蛇餅

無錯
要上街了

表佐態反佢老味惡歌法先

tui tui tui

出來行下街
行街叫下無咩野的

豬豬

行動post推

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

其實唔使成日話自己係唔係和理非

每個人都可以喺唔同時間唔同場合成為另一個人

唔好限制自己

pish pish pish

户户

晏d先打情罵俏,費時嚇親入黎睇行動po嘅人

up up up

524

老銅見

高高高

524老銅見

笑死

人呀
一齊推po啦

之前有人叫我哋討論多啲喎

唔好一味推

pissh

係咩係咩

push

上

個活動性質主辦方話係和理非方式

雖然個日之後唔知點啦

7.21 7.21 7.21

貼紙師每日召喚

up

Push notifications

喺我尋日個po叫我哋討論多啲唔好只有推囉

佢話會影響到啲人唔會入嚟

行街姐 犯法呀?

哦，唔係話呢個活動

一向覺得成個思維應該係咁

推推推

我諗過如果個日狗佈哂陣我地可以去各黃店排長龍塞爆成條街

銅鑼灣好多黃店,淨係渣甸坊都幾間

行街shopping嘅

都係其中一個方法
食完味再行街囉

扗

香港市民有集會自由

如果要不反 你拉撚返之前百幾萬人

如果唔係即係有人犯法警察唔拉人，失職

行街shopping就係犯法

除非你係警曱

下次都到呼吸都犯法啦喎

524
老銅見

我有集會自由，香港人有遊行自由

新疆模式

Pesh

就來應該會

行街表態

加速主義

身為黃絲 活著便是犯法

熱門已上 大家繼續

思想犯法

橋唔怕舊最緊要受

呼吸襲警

Up

買定本毛語錄

疑犯口氣令受襲警察不適

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

反革命反動分子

Push

1984

靚畫面

大聲公都得 口臭點解唔得

身為黃絲 活著便是犯法
希望唔會變成現實

真係唔奇,幾年後
可能

524反惡歌法

林奠真理部

國民黨喺台灣嘅白色恐怖都係咁

yeah we love shopping

香港人最喜愛嘅就係shopping

消費主義城市

物質主義

熱門啦
話說正評同負評真係無咩關係
18+1排第五

警曱主義

遲早架啦

庫仔坤人

警察國家

524

721警黑勾結

同埋用呢個plan應該可以令多d人夠膽出
叫佢地出黎夾硬遊行同狗對峙未必夠膽

但係都要走落去

推！！

傷害咗我弱小心靈呀

推推推
行動呀

你個心靈都弱小？

借食黃店聚人

根本都無得退
返返2019 6月之前已經係無可能

簽咗未？

一人一信投訴通訊局就《頭條新聞》處理不公 要求停止濫權作政治審查

去shopping咋嘛

太逼行出馬路囉

e

人哋揭開真面目啦

仲要扮冇嘢發生咩

推推

不如你代我開港台po

Copy and paste?

ipusg

push the

扮冇嘢發生咩?
扮唔到啦

pishhhhhh

yes

更新版就得㗎喇

不過一開頭嘅太后嗰段片，轉一轉尋日太后嗰個片

有啲人喺個鐵屋裏面扮瞓唔醒嘅

就算失咗火都算數

總之出左嚟先
唔理衝唔衝
星期日Sogo

燒撚死

咁我哋係咪要打爛鐵屋

行動po要推

Push peak push push push push

pish

5.24 1300

push!!!!!!!!

你想我幾時開

小心限聚令

Pish

排隊唔計數

你call定人先囉

或者你問下大家有咩要加

行動post

你改一改標題囉

你上次話太情緒勒索

推呀

唔知有冇得諗呢

push ppl p

推行動post

721

p

不如你打完，我直接copy and paste

你一日一個po，點解唔出

你留意下我幾點先有得開

黃金時間都過咗啦

唔改啦，俾人屌都好

你鍾意啦

9點41分，都就夠鐘啦

我call人啦

記得放埋個聯署入去呀

今次有目標 要支持

銅鑼灣見

推推推
香港人食黃店抗爭

呢段片？

yes

推啦

推有用 post 呀

遲到

Pish行動post

Gogogo

524見

推
好耐冇見過咁嘅行動po

P 牌想幫推

721831

524 銅鑼灣見

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

七二一 屌你老母元朗狗同黑社會畜牲

去藍店排隊但唔買唔會好d 咩？有咩事拉埋班藍落水

指定路線就會俾人話係遊行
路線C: Random walk但唔離開銅鑼灣範圍
其實香港人都仲好守法，唔一定要係傳統式遊行，但總之要銅鑼灣要有人，唔好留係屋企。
唔係戒嚴，出街無罪。

It's a materialistic world, and I'm a materialistic boy

(放夠負未)你班香港人,今日先黎同我講無力感??!!

行動post要推

行post 推

Bump

721 無咩風聲
yoho mail搞?

元朗有

行動 post 推推推